其實毅進仔好鍾意進修

但可能太忙於叫雞or網上食女
不過最近睇到新聞見到有好多狗比人幫手借貸解生活困難
香港人真係好有愛

報讀課程可能需要資料
中英文全名
地址
身分證號碼
電話號碼

希望可以幫到想進修嘅巴絲們
不過犯法唔好做，最憎人有警例都唔睇

光復香港

時代革命

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

Be water so重要！！

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

要讀多d書感化下

課程建議
港大佛學碩士

香港人轉型！遊擊戰！

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

讀完毅進要讀左bachelor先再master
考慮下能大佛學？

或者讀張cert袋住先

毅進會唔會對社交舞有興趣？

應該有 因為佢地會睇錯做性交舞

粵語授課
用英文讀呀sir會聽唔明

好希望可以見到成班畜龍跳茶茶咁跑

同埋大家最好跟返學歷要求去報
不過報錯唔好灰心
不停報，可能有日可以感動到校長收你入學呢